請問公司無微波爐同雪櫃, 可以帶乜野返公司LUNCH食, 又唔壞呢?

要慳錢, 好窮,
我諗到除左麵包, 好似帶唔到其他野

如果三文治, 可以夾乜野料會無事? 公司有冷氣既

香煙

買咗七十幾蚊電飯煲仔返去做蒸餸蒸飯

Agger 求人不如求己。

食同事二手飯

日式飯盒

可以買個保暖壺
朝早係微波爐返熱完啲飯
放落去 lunch食都仲會熱

自己帶個蒸籠啦屌

我以前都係咁
食lunch攞出黎D炒飯仲係熱辣辣

唔得啦, 會比同事鬧呀

呢個有得諗喎, 唔該哂

入面即係有乜野?

試過買7-11個啲飯團, 點知硬到仆街, 吊

即熟麥皮，超平

能量棒

鬧乜?
佢係老細呀?
最憎呢啲事事為公司著想，不過冇股份既奴才

咪係，完全無影響佢地，鬧乜

又唔係買d唔合理既野番去，關同事撚事咩

咩同事 煮個飯都鬧

蒸飯飯盒

轉工啦樓豬 D同事咁mean
公司又唔好 基本膳食問題都唔關顧

帶埋微波爐同雪櫃咪得囉